頂你個肺因航又嚟一單

本身6:40布吉翻香港，11:20（香港時間）到香港，dllm宜家香港時間11:28都仲未登機
本身6:40 delay到7:30，再到9:35，點知宜家10:30啦（泰國時間）都無消息

問crew佢又話咩落地law permission問題，心諗呢啲野唔係要一早就搞好㗎咩

個crew好似劉以達

有無人都係依班機

粉報
東方日報記者,你好呀,我叫牛仔呀⋯⋯

有無派餐券

得因龍有布吉直飛
因龍堆舊機

最新消息：flight cancelled

26 Jun 2018 Hong Kong (HKG) Phuket (HKT) A333 (B-LBE) - 15:00 15:21 17:35
Diverted to PEN

26 Jun 2018 Penang (PEN) Phuket (HKT) A333 (B-LBE) 1:02 20:30 22:07 20:45
Landed 22:09

飛到布吉上空轉左幾個圈之後轉飛檳城
再飛番去D crew應該過鐘

divert due wx
冇得屈因龍啦
樓主講D唔講D,1999

我地完全唔知點解會無咗班機，現場係無人出嚟解釋，大家都係「以哦傳哦」

仲有老母

過Crew rest？

前面金毛涼鞋女好似幾ok

國泰航空愈做愈燶
罷搭

東方記者你好

空姐：俾少少錢當自己大爺？飛到嘅話一早飛咗啦！

點止咁少直飛

連登仔：抵死，搭因航

Divert冇得落地好正常

咪係UO，FD